不要中計

元朗一役，只是有人想借黑幫無差別打人事件製造社會恐慌，等遊行人數減少。香港人切不可中計！

請善用起底功能